粗心屋主裝修房子一個月 才發現這不是他的房子

中時電子報

日前西安一對李姓夫婦花光積蓄，在市區為兒子買了一套婚房。當他們興高采烈地準備裝修新房子的時候，卻出現了令人哭笑不得的一幕。

李太太表示，我發現我家房子正在被不認識的人裝修！李姓夫婦的這套房子位於社區2單元3004室。建築面積大約不到30坪。他們提供的照片顯示，屋內裝修的基礎工程早已完工。
遇到這樣的事，李姓夫婦也很納悶，這些正在裝修的工人他們一個都不認識，工人他們說裝錯房子了。社區的物業辦人員也表示：裝修錯間了，當時他們看房的時候，兩個房子戶型是一樣的，曹性屋主就直接把門弄開開始裝修了。

物業辦的工作人員介紹說，這位粗心的屋主姓曹，他買的是「一單元」3004的號，可不知道為什麼卻跑到了「二單元」3004號李家，足足裝修了一個月。
誤裝修別人房子的曹姓屋主，想要李家把裝修費近五萬人民幣認下，才把鑰匙什麼的都給他們。但由於李家不認同裝修費用，那位姓曹的屋主索性反鎖了房門返回了河南老家。並且手機始終處於關機狀態。

李家：「本來要給孩子結婚呢，現在不知道到底這麼弄了…」。

笑撚死

那位姓曹的屋主索性反鎖了房門返回了河南老家。並且手機始終處於關機狀態。

鄰國人低能到唔知有開鎖佬呢樣嘢

就算唔搵開鎖佬都可以直接成道門換咗佢啦

on9國家就有咁既on9

並且手機始終處於關機狀態。
有身份證架嘛